理性討論，點睇空中瑜珈熱潮？

疫情室內做運動好正常，又健康又好睇
玩到爛哂，剩係打卡影低個成果

理性討論，其實做運動打卡有冇問題？身邊有冇人會覺得反感？